[警世] 白滑純情小波波 = 邊狗 BLOCK得

你同你老友+mmm傻狗+植物人佬一齊襯地林啦!

MAMAMOO傻狗係邊個阿

sor打錯左...係mml傻狗先岩

一時打錯==

你重唔係四天王?

Up得出邊乜柒全名嘅只有佢本人

歌神都唔信我

我前幾日先喺你個post po seulgi 啲相

邊狗想洗底但失敗

我幾時有好似啲變態話想射精seulgi

一估就中笑4

我真係唔係邊XX

我一search邊伯賢全部post都係佢我點會up唔出佢全名

導ching

ching點知佢係?

佢用邊狗煩膠式自我推POST

語氣都似佢

咁我以後唔推囉

無啦啦咩愛你 露晒底啦

我幾時有學佢咩 「支持樓主」, 「同意樓主」 wo

咁我話射精牙喪囉

植物人佬係邊個

C君個拍檔

邊狗趁地淋啦

yes

ok block jor

樓主專惹食屎狗埋身

娛樂台風紀可唔可以同我搞搞佢

快啲搞下佢

嚇能死我
我平時對喪清咁好

我只係搞喪清隻意淫狗話同佢18+啫

喪清之後都有喺我另一個post留言

佢都冇太嬲

?

邊豬

打錯字好cute cute

사랑해

我只係痴漢咗少少姐

連邊豬都block9我